真係唔好諗到自己咁緊要，規定自己係咩人一定要點點點

講到尾
一係happy一係唔happy
得你自己一個知
出面d人
even你老豆老母老婆仔女
99.9%時間都係諗自己
為自己打算
其實真係冇人理你